剛在電訊數碼出機

sales話而家samsung同lg新機全部已貼mon貼，堅定流？ 係咪中左伏？

咁你都信

傻仔

我都唔係 不過話睇佢拆 嗰下我就冇野講

係貼左

出去望下先喇撚樣

上手貼咗

你都係？
我就係睇住佢開盒，都唔知點。
自己on9 冇野講

你都係電碼出機？
我出c7 pro

諗番可能係on9 左
佢個張係電碼自己張label黎
咁佢個盒開過，咪貼番自己公司label上去當新機囉
屌。只怪自己唔小心

貼係有ge,不過係包曬全機一次性個啲lo

三星冇跟機膠芒貼
LG有

好似話台機一定係開過？

而家仲邊有台機呢樣野

新機開盒同你百老豐柒買係一鳩樣

搵到條開箱片
又真係似係佢講咁樣
張保護貼竟然好到似玻璃貼。。。

梗係唔會啦

巴打唔好聽班on9講啦
有D機原廠已經貼左張貼比你架啦 唔洗咁擔心

睇我上兩個po條片，張貼真係似片主所講咁樣的。可能係貼得太好我以為係玻璃貼。

lg 以蒯 成日都貼咗mon 貼

有

好硬膠，幫人貼mon貼

出廠保護膜當係

以前張保護膜真係張sup9 膠紙黎，仲有個凸位方便你mit嘛，而家冇凸位之餘，仲要張野几靚